廖子妤去完韓國返黎？

前晚

以前

雙眼皮+ku 牙？

雙眼痴膠紙都做到啦

而且一個笑緊一個o嘴，一定係笑緊塊面圓啲架啦

好明顯係造型問題

髮型加風格唔同

個鼻樑都假假地

冇人識佢